屯公成日塞車

係太多人有車返工
定太多人唔識渣車

國歌法就識立
幾時實施單雙號行車呀

大欖太貴

而家吐公仲勁過屯公

係條路設計有問題
又窄又多彎又上落斜
高速公路用山路規格